有冇巴打用緊Gear S3,請入

D whatsapp訊息入黎想快速回覆
但係改唔到d快速回覆句，只係用得番錶內預設個幾句話